委员会发出了征求建议书的请求，但从未授予合同。晨报：空缺税似曾相识圣地亚哥之声2021年2月11日圣地亚哥之声
数字团队的薪酬是佣金，而不是全职模式，因此收入不太稳定或不可预测——这让任何首席财务官或财务总监都处于守势长期人手不足：一位机构高管对在线广告新冠病毒增长成本的自白| Seb Joseph | 2021年2月11日| Digiday
委员会尚未正式将该工程授予任何承包商。空缺税研究正在向市政府官员DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供圣地亚哥的声音
负责监管重新划分的国家委员会已决定容纳该州排名前12位的非英语语言，其中不包括索马里语或奥罗莫语。支持者担心，如果不翻译，他们今年将进一步被排除在这一进程之外。晨报：重新划分问题可能在翻译中迷失|圣地亚哥之声| 2021年2月10日|圣地亚哥之声
如果需要另一种语言的翻译，委员会将在提前24小时通知的情况下提供。非洲社区警告说，语言问题可能使他们无法重新划分选区，2021年2月10日，圣迭戈之声
相反，军事委员会的诉讼程序像过去三年一样陷入预审阶段。检察官不知道9/11主谋的审判何时开始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
军事委员会本周将重点关注据称FBI渗透其中一支防卫队的事件。检察官不知道9/11主谋的审判何时开始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
此外，出席诉讼的105名军事委员会人员的每日津贴也超过16000美元。检察官不知道9/11主谋的审判何时开始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
面对政治反弹，他们在2011年改变了方向，宣布重新启动军事委员会程序。检察官不知道9/11主谋的审判何时开始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
这封信来自一位前铁路委员会雇员，他曾为一家石油和天然气开发公司工作。德克萨斯州的两个监管机构试图执行这些规定。他们被解雇了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野兽
伟大的亚伯拉罕先生有一个无限的佣金，以确保在任何价格，一个伟大的作品清单。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
在紧急情况下，军事当局假装在那里做什么，并派出了一个委员会。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
理查德·克伦威尔（Richard Cromwell）的议会在德斯伯勒（Desborough）的要求下，由大印委员会解散。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
它在p。在奥尔波特委员会的报告中，对建筑进行了详细说明。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他陪同王子去了法国，并获得了奥格尔维步兵团的一个职位。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森